而家係白色恐怖，對警察，對控方，對有懷疑人士係"我無野講"，要認罪都係上到庭先認

記得要保護自己同有箴默權

小心good cop bad cop
保持平常心
唔好驚而亂講野亂簽文件
被拉就要搵律師

推

提防黑臉, 更要小心白臉.
對黑瞼: 我無野講.
對白臉: 多謝關心, 我都係無野講.

對兩個都係我無野講

我可以同你講 係一定有黑白面
一check到野就會同你反面

發夢入過警局 中過招